何妖話喎星期一去信柒婆，要連登關門大吉呀，大家點睇？

who gives a fuck!

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

連登無左 咪去其他地方 除非直接斷線

推佢出去柒

咁要全個香港無網絡先得

連登是人 不是論壇

快d搵人過去同何議員求情啦！連登仔大部份都好支持何議員！

根本唔係連登搞得成個運動 重點係班人
連登只係個平台俾人討論 spread開啲野
你熄燈都唔會搞得散個運動

連登成班休息撚 都搞 弱智

只要有心人人都可以係連登

你睇休息風向日
結果又係幾十萬人遊行
就知連登廢啦

支持支持
到時你就知道我地係幾強大

server喺外國你咪搞
BLOCK咗最多用VPN上
仲有唔好以為連登真係咁重要
一日冇五大訴求一日都會有人出

點解呢條友仲好地地

冇連登咪去其他地方囉
敢薑咪全港封網

直接斷網咪得囉
駛乜搞咁多野

佢都out 啦

搵手下成日入黎帶風，點知連登仔又多聰明巴，老羞了！

唔做正仆街~

嘩好驚呀

去香討都夠人將佢個場由藍變黃

斷網到時就正囉，冷氣軍都變前線！

點算何妖一出手遲下一定上唔到連登我真係好驚驚

啱啱開始場運動話熄燈都仲可能嘅
而家都成4個月 連登入面都多咗好多唔知係人定鬼嘅user 日日都有堆人吹啲奇怪風
大把人都轉咗入tg睇野喇

無左仲好
三毛又要再燒錢

香討d版主個撚個都係籃屍，ban人仲多過食飯

冇開門 何來關門

呢條撚樣找哂街數未？
執返老竇老母個墓未？
執哂啲樹葉未？
裝修返自己啲議員辦事處未？
未就仲咁多嘢講

最多叫連仔開過個

呢排咁撚風騷既

支持
向支那化鎖國又邁進一步

唔好理佢啦 林鄭睬佢都on9

全香港禁網啦 唔使煩

但要連登個system e.g.isp email先注册到 熱門 匿名 好多野

佢祖宗山墳就關門大吉
日日拎佢山墳講都仲得 笑死

係人都知連登仔係冷氣軍事師

VPN 有用了

我好好奇點解721過左咁耐呢條友仲行得走得

間中出黎抽水

定因為爆左你係地下黨黨員呀？

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

個弱智係咪唔知server 唔係香港

咁mon post狗咪做唔到野囉
風向撚同五毛又帶唔到風向
有利運動發展

轉戰baby kingdom

轉去babycondom

一燈死一燈鳴

我相信佢關門大吉會快d

Come On boy

跟手開一個英文論壇
到時Connect全世界網民
班黑警又唔識英文仲大鑊

琴日睇林卓廷facebook段何妖係立法會鬧佢嘅片
何妖講嘅嘢完全可以用返落自己身上

無連登咪reddit, 無reddit 咪twitter , 無twitter 咪4chan , 班五毛 / MON POST 狗 就係無腦

連登依家仲左膠過gphone,又多風向撚，你唔係以為仲係大台啊。
你未即管block。
五大訴求，缺一不可！
解散警隊，刻不容緩！

佢又唔食藥

連登係意識 用良知登入

呢條仆街，一直都用 Junius 『Action』黎淡化佢係 721 嘅角色。

樓主做咩cap到我咁撚樣衰

快啦 成個登都係fake news

冇左連登
仲有香討 同 BABYKINGDOM

做得到咪做囉

有睇雷神3都應該知道呢句
"Asgard is not a place, it's a people"!!
"LIHKG is not a forum, it's a HK peoples!!"

每區都係連登啦

無左連登帶風向
仲專心

香港是香港人，不是土地

根本就無連登
或者到到都係連登

點解佢仲未死

閂左冇野做唔知啲手足會唔會去拜祭人地爹娘

我地有既係人數, 只要夠人, 邊度都係連登

何帝？

真心 舊連登係本土 現連登係左膠⋯

其實我鍾意用facebook 多d

幾時禁網

執左一個連登
仲有千千萬萬個連登

點停TG呀呀呀呀呀

封連登
班手足知道會去邊度繼續傾
但你班垃圾mon po狗唔會知
封咪封囉

我都覺得有啲奇怪
上次黑社會搞完佢老豆老母，
我哋應該隨住呢個方向，分化佢同黑社會嘅關係， 等啲黑幫收佢皮
下次黑幫裝修完舖頭之後應該寫住，你得罪何君堯冇運行 或者 你得罪何律師冇運行

連登bam左用vpn囉
tg？俄羅斯都封唔到我唔信佢做得啊

你叫冷氣軍師點樣生存

癲夠未

注册

快d啦7頭剩係識呃鳩d阿叔，上網係咩都唔7識就話封網，唔怪得你咁撚7

唉，啲人講咁耐都未知主力係邊三個論壇

人蠢真係無藥醫

係就快

6月7月連登係半個大台
之後好多行動已經係D人係fb同tg號召
去到10月連登仲變左放負散水大台

係咪要轉用reddit
利申已down 但係唔知點用

連登海外server佢可以做到乜柒

宜家咁多三毛咪執咗佢囉

Stop making stupid people famous

Facebook Babykingdom Discuss

其實停連登仲好，直接落街組織

無得再吹風全民休息日
人生無咗意義！

g持何妖呀 停埋tg

無連登，有tg
無tg, 有wtsp
無wtsp, 有fb
無fb, 有twitter
無twitter, 有reddit
無reddit......
叫佢唔好咁on9

最好禁左fb佢， 唔L想睇到佢d live

Bring it on

我會唔捨得連登 emoji

只要仲有香港人，總會有地方再聚

同埋Mon po 狗咪失業囉

用美帝的东西发言平台
要求关闭中国香港爱国爱港的发言平台
反中乱港何君尧！

WFC 我地行緊言論自由 佢條on9咪又可以係到講濕鳩野咁姐 report佢fb話佢行恐怖主義啦

番高登
去u汪
上香討
仲有babycondom

屌佢仲未死？

VPN

有人肯劈尻佢未？

連登熄燈咪去Twitter, Reddit囉
更加同世界接軌，唔知會唔會搞到鬼佬都落埋黎示威呢
最慘係好多大陸人係睇Twitter, Reddit
唔知佢地睇到文宣後會唔會落埋黎香港呢

何生睇黎都係得返兩條路, 一條係生路, 另一條係不生路 (微笑)

歡迎何妖加入攬炒行動

關撚左仲好。冇眼睇果班休息撚散水撚留力撚。個個禮拜如是

入黎就係為左睇夏神張gif

咩年代呀，大陸都封唔晒啦

低能仔諗野真係特別on9

技術上唔可行

條友真係唔識㗎喎

我要你關門大吉呀何妖

只要網站負責人不在香港 server不在香港 何妖根本唔會做到野 除非佢地敢郁網絡應商 玩長城 到時咪用vpn上囉

趕絕風向撚

見到班完全無networking知識嘅藍c 討論封網就忍唔住笑

好驚丫
怕唔怕爸媽個墳再關門大吉？

連登下唔係一個個肉體 而係一種理念

屌你老母 貼attention whore
拉

其實九月都係星期一至五休息㗎啦

又有弱智跟風鬧

好呀, 試下囉~

無連登咪上twitter 囉
反正而家都少左上
上多左twitter
ban埋twitter 佢呀笨

連登如果整左個海外SERVER，
我好想知佢會點做

LIHKG is not a place, it's a people

媽咪，我好驚呀

何妖撚識IT

你咪試下熄登囉 ON9仔

戇鳩就係咁解啦…古代智障

冇連登咪babykingdom
再唔係咪香討
真係只要有心
到到都可以係連登

支持，但連登有門既咩？

不如我教下何妖，關左電力公司既總制，全香港冇電咪冇得上囉，死蠢

鬼有幾十萬

咁蓄水池單嘢應該係堅
對家騰哂雞

條友真係唔識架喎

sorry 其實你講緊咩 一嚟睇唔明本身句子咩意思
二嚟唔明同佢講嘅嘢有咩關係

想搞吹風向都唔得
你肯 共産黨同黑警都唔肯

而加關左五毛 分化撚 風向撚 克警點算

係咪要網絡城牆

聽住先
馬死落地行
一個死十個新開再聚過

多謝何妖支持攬炒

冇咪冇，以為呢度真係好大戰略價值？我就放長雙眼睇吓冇咗呢度又會唔會令啲活動停止

屌 sor9寫左賤體
冊冊冊冊冊

無連登，啲人會識搵第二啲平台，一雞死一雞鳴

黑社會話事？

試下咯

我覺得依家熄登都唔係壞事
咁多狗mon post帶風向

祝何妖仆街死

何得何能呀重要閂TG
唔好干預外國自由經濟體系

嘩，咁我咪要好驚
連登冇左場運動仲點走落去？
求下你唔好咁做

你咁樣唔會令我驚

收皮啦 屌你老母

佢話連登只係個平台 熄燈都唔驚呀嘛
但其實運動到到依家連登係有一定作用
佢嘅特色就係有熱門 匿名 註冊要isp
呢啲全部都幫到個運動
例如你註冊要ISP 五毛就開唔到account
所以需要連登嘅system

何妖真係弱智

Shame on poly u

唔得！閂左啲五毛咪冇飯開囉！

竟然有人睇live

如果連登係大台, 我個心一定離一離, 不過呢度d 休息撚多到
何生仲話係議員, 成個傻仔咁

關左仲好，twitter tg fb d風反而冇咁亂

咪海外開server
或者整個新

笑撚死

戇鳩仔有樣睇

真係唔係壞事，冇晒失敗主義撚，風向撚，散水黨，班只係上黎娛樂嘅可以過返去高登

運用緊急法立例熄燈

好呀好呀！咁多風向撚嗰啲入侵，轉過個啦！

網軍都打遊擊先正

快啦 做到先講嘢啦你

佢老母個墳係咪又想再裝修
同埋佢老母個墳霸地單嘢查成點

咁嘅智商都可以做到議員怪不知香港仆晒班啦依家。
你冧得晒所有平台再講啦，9up都有個譜
踢走班保皇狗同民賤聯將香港推倒從來，記住小心班
脫黨偽獨立人士。

係兩隻字都錯
註冊

連登只係個平台，冇左連登開另一個有幾難？人先係重點都唔撚知？真係on9冇藥醫

地下黨專扶植啲冇腦既上去

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

快啦

呢度好多五毛喔巴打

不過其實無咗連登影響都唔會太大 佢哋就係想儘可能減少手足可以聚集交流嘅地方 希望更容易流入滲透我地同埋減低我地資訊流通速度 不過係無可能嘅

又唔讀書.....又唔做野....

f

嚟囉，大不了轉場

熄燈咪去佔領香討囉

見到tg真係心諗成班弱智
人地俄國政府都未驚過收唔到佢皮
憑你班香港？

你咪去信囉，server都唔喺香港
一係禁網，一係起great wall
攬炒囉，onl799

Ching：你心水清！聰明嘅人會識得分事非黑白，只有似何妖個種類先好控制

對唔住 用Samsung個keyboard 繁體筆劃打注 佢真係連住個冊 字
我冇留意對唔住 註冊註冊註冊註冊註冊

Thor: LIHKG’s not a Place, it’s a people

最好切斷晒網絡
成班藍絲反鳩佢枱

你上淘寶睇下，
連登ac容乜易買

戇鳩鳩既
死了連登
咪整個登連,連登登羅

無咗連登可能仲團結

以下開放改名：
蓮燈
光登
復登
香登
港登
時登
代登
革登
命登

呢條友唔係扮 係真心膠架喎
咪封囉 到時係班mon po狗做唔到野咋

摺埋你都得添

共狗無時無刻都想壓制言論自由
言論自由大陸啲撚屌自己冇，想攪到香港都冇

無左連登佢地點收風

on9,冇連登咪係何妖既facebook度傾囉

佢地諗唔到

成個cloudfare封鳩左佢

無連登係咪可以返高登？

其實呢d弱智嘅人咪撚理佢啦
到今時今日都仲覺得係有大台

連登係一個意識形態

你真係蠢唔係扮嫁喎

轉去Twitter Facebook Telegram 都得㗎

無咪開過個新

你咪去囉，以為自己真係有份量咩，你遲早等比人清算啦。 唔會放過你啊

係啊所以咪話呢度好多五毛 ISP根本唔難攞

ISP根本唔難攞 係麻煩咁解

Babycondom先係主要討論區 笑死

直接去信叫林奠封網咪算 睇下林奠敢唔敢

一登死一登鳴
just do it

你話妒忌所以想我地都無都算睇樣佢哋係真心膠信曬政府嗰套

好喎關咗連登
捉到admin未
仲有好多論壇添
你有本事就cut撚咗個網啦

如果禁網既話，應該得罪一大堆it9
打爛人飯碗，又多一班友出黎同你玩，可以話係直接收創科皮，迫人出黎掟氣油彈，

又連唔到外網，市場又細，又入唔到內地市場，真係可以叫it9 移民

開過 個 叫再登或登登登
Block 1 登 10

誰怕誰

快啲摺左連登
各種散水休息 風向割席撚
加埋五毛阻膠
Block 極都仲有
有時睇到都眼火爆

好呀，連登好多三毛
就正如連儂牆好多舊文宣，清清佢

封左連登
你叫d mon post 狗
同帶風向黑警點算啊

我地呢
就仲有大把地方

無連登都可以去各大TG/FB/其他討論區都仲得，有得上網點都得啦。

叫佢約期睇牙醫啦!

📣📣📣📣📣

delay左4個月

我好驚呀，不如直接斷網算啦

一切歸於無形
係大吉之兆
冇連登即係真終極攬炒
MON POST 狗都失業

連登係香港嘅平衡時空喎，發夢同上連登係兩個世界嚟，封咗佢都冇用

只要有連登仔
處處都可以是否連登

831

證明連登好有用震懾到佢， 佢而家已經開始驚， 雖然佢係老黑， 但佢都係一個血肉之軀。

連登一人一信 要何妖成個人關門大吉

快啦 睇下會點

何妖仲有邊到未關門？？

敵人根本唔明白
連登唔係大台, 甚至唔係一個平台
而係一種精神, 一種信仰

所以話呢廢中廢老永遠比人走慢幾步路
連登唔再主導你咪block囉

連登server係美國

唔係有連登先有連登仔女
係有連登仔女先至有連登

我好撚驚呀屌你老母

叫佢收皮啦
你可以點樣樣呀
一定唔會封咗網嘅
因為唔可能咁做
咁都係得壹個原因姐咪好似之前10月4數碼通同支那移動咁囉
其實1街都係VPN啦你唔好戇鳩啦
冇嘢格嗰陣時仲可以比外國大做文章
話香港已經踏入左中國個防火長城
可以在香港完全是為中國更加大條道理取消香港關係法
咁鍾意大灣區呀嘛Facebook都冇得你用啊

呢條撚樣成日喺度扮醒過撚晒期甩撚埋皮仲要發臭
話自己中國人囉，唔開抖音唔用微博
收皮啦柒頭乜撚嘢都唔識淨係識得喺度扮惡paper Tiger
佢以為自己係黑底呀嘛冇人敢郁佢呀嘛
好心睇吓北角班福建幫咩樣先啦仆街

無左連登點吹風？

Only himself

食屎啦何妖

唔去正柒頭

我真係好撚驚呀，你呢？ . gif

葉國謙已經講斷網
何妖你只係講執連登？

去第2度起壇囉

連登得3毛同mon post狗
你想佢地失業然後去示威賺錢